（一人一句）R.I.P 三冠馬王佳龍駒

R.I.P
結束短暫而光輝嘅一生

壯志未酬

頒返個馬王比佢啦

又乖又勁既馬